[andriod] 老母部L22 開機制壞左點開機

LG L22 得開機制 同 Volume 制 冇換拆電

老母部機熄左
叫佢唔好熄佢又熄左
買左新機俾佢又唔用
上星期都試過用唔記得adb reboot 定fastboot reboot 開過

andriod 4.4
usb debug 應該有開
插電腦顯示charge畫面

cmd adb devices 就devices not found

而家熄左要開番機點開

用呢支開到唔洗問啦

拎去整返個開機制囉

用LG moblie tool
升級錯誤修復restore rom開機
入面資料齊全
指意班連登小學雞日日嘈iphone vs android 真係蚊都訓

有心
整機佬話冷門型號冇parts

試下淘寶搵

樓主好似整返好啦